「求碟」”魔幻王朝/第十王朝”正版DVD

十幾年前嘅4小時長劇

上網搵過，有片源但冇字幕

我就係為左個字幕
有冇人有呢套劇嘅正版碟唔要嘅話可以放比小弟？